怕咗瞓覺發夢

一係發夢中夢 一係清醒夢 一係每晚loop同一個夢
次次發完夢都好攰
呢幾晚都發夢攰到透唔到氣要焗住起身
點先有正常嘅睡眠

搵師傅幫下手穩陣
一係就你壓力大

我都係一樣情況
一壓力大就係咁

識咗個女仔15日 15晚發夢都見到佢 發到自己都驚

好恐怖

自己本身有情緒病 唔知關唔關事

多少有啲影響

真係好攰
琴晚抖氣抖得好唔順，個心又好似驚咁 成個人唔知做乜好想喊 頂唔順啪咗粒Panic attack藥
發嘅夢係正常咗 但都係醒咗好唔舒服

發啲咩先？春夢定點

同佢玩 同佢一齊 同佢食嘢 同佢一齊俾人做人體實驗以為自己死咗 春夢 俾佢玩 俾佢reject 乜9都有

嘩 你係成日諗佢定點
我鍾意一個女仔都係發夢見過佢一次

我成日都諗住佢 佢性格好正好吸引我 樣唔算靚但好活潑 對我勁好 真係由細到大都冇見過依種女仔 越諗越中意佢 我諗我今晚又會夢見佢